訓左無睇，原來bitcoin已經跌穿6000美金

都係唔好咁心急bin c住
等多一兩年先

仲記得當年有個港獨派活躍user笑9人唔買，話上唔到樓抵死

加八字定九字林寶還好嗎

跌到兩蚊斤未

幣笑炒果隻唔係叫乜野filecoin咩

6000呢個橫行左幾耐

跌穿左 應該

基本上係全線跌

認真想睇嗰條仆街仆街

Filecash呀

傻鳩先會買

39cx usd入場，6xxx橫行區放晒

美國佬一句認同呢種貨幣就跌到倒水咁

穿埋5000

仆咩街 人地係賣機俾水魚賺錢啊 你估佢直係有玩咩

下個鑽石底係幾多